[攝影心事台]鐘意街拍既你，試過點畀人屌？

話說有次去影深水埗 去到夜冷店位置 明明無影到佢

個阿叔無啦啦話影乜野 攞部相機黎睇
我話 你老幾？攞我部相機睇？你係咪傻撚左？
之後我三個fd都衝晒過黎圍住阿叔
阿叔即刻劣晒 拎起部電話扮報警

Noted with friends

我想入攝影group

去西環ig pier
影兩個後生背面，佢地踩喺堆竹上面
之後屌我影乜撚野
影背面都出事事

On79 啲撚樣太敏感

負乜撚野皮 我都無影9阿叔都比佢屌

影乜撚野

?

咁屌
ssp試過俾班蝻捉住我迫我刪相 重點係我冇影過佢地

試過坐電車俾人追住黎屌穿我個閪

仆街呢張你影得好有動感

色盲

係太子影中坑佞煙被發現，行埋黎問做乜影佢
我話:係囉,又唔係女做咩要影你
佢:哈哈,又係喎 之後行開左

其實唔洗點怕
如果佢見到你影佢而大家都有眼神接觸既話咪點頭微笑一下
佢反感既話就襯佢行緊過黎個時禁返上之前個幾張
有時見到啲六七十歲鬼佬食煙會走上去呃佢地話做緊個project關於street of xx, 然後snap幾張

影影下食咗催淚彈
反應太慢吸晒，咳到行唔撚到要爬出去

通常街拍都一個人
比人兇無得斑馬

好彩我會搵志同道合既一齊出

how about me?

無問題 點contact

喺香港仔中心個廣場影小朋友
構緊圖嗰陣
無啦啦有個中年女行埋嚟屌鳩我
(唔係小朋友嘅父母)
話呢度唔畀影相
仲猛咁叫我del相
我同佢講: 呢部菲林機喎
佢就粒聲唔出咁走咗去

我都試過俾蝻拍膊頭 不過我啱啱上左筒新菲林 個count仲係0
講極都唔信 仲指住菲林個背話show me 你估係digital咩
九唔搭八左成分幾鐘先肯走 佢d朋友就就係後面係咁話sorry

一樣 佢有個比較有禮貌嘅朋友講sorry
但係佢地跟到我去地鐵站先消失

擺明佢地自己身有屎見你無乜特別先放心俾你走

即刻大叫搶野

其實香港又冇肖像權 你公眾地方點影都奈你唔何

遊蕩
公眾地方內擾亂秩序
有違公德罪

差廚咗你就算告你唔入都麻煩啦

講真，俾你影完，人地唔屌係bonus

點解街拍撚咁撚自我中心
無啦啦行街/hea,又要做你model 呀？
自己當正大師happy完，0成本

啱, 無端白事俾你影, 點知你影完攞嚟做乜鳩
要影人問聲唔得?! 尊重都唔撚識
攞住部相機以為係令箭

咪係囉，人哋唔想你影咪講聲sorry唔好意思即刻行開囉
我之前都試過落廟街街拍畀個攤檔啊姐屌我做乜影佢，當時即係瘋狂唔好意思

好多人自以為大師行到近一近先影
覺得咁叫做專業

上次影完街拍有個3歲小朋友
俾佢工人姐姐睥左我15分鐘

問題我無撚影佢

係咪賣搖控個呀叔?

照影，影埋正面

一支公冇咁顯眼

真

No

直接走

反而想知俾人屌過嘅大家係用咩機影同埋有無鬼鬼鼠鼠

Sony反mon機

咁啊叔都屌鳩你的話真係唔洗理佢
有個方法係唔好同主體有眼神接觸 一係就被發現時扮唔知
望遠啲 仲要係覺得佢阻住你影佢後面嘅嘢
萬試萬靈

呢張堅正

唔係專業 而係近先有帶到臨場感 張力
影人至少都兩米內啦
見過啲長炮街拍仲on9
同偷拍無分別

其實本質上近影遠影同偷影根本冇分別
遠zoom就冇問題呢個係自欺欺人嘅想法

咁你去影風景啦

鳩影?

有時睇街拍相好老尷
相中人辛苦返工做緊狗
你走去兜口兜面影佢